不入虎穴,焉得虎子?

九月立法會選舉,是否杯葛功能組別又成為爭議話題。功能組別確實是不公義的小圈子選舉。但如果不去攻佔它,港共就會繼續利用它作惡,制定惡法,通過大白象工程。唯有積極參與,掌握了功能組別的多數票後,我們才有資格去改變這不合理的選舉制度,才有能力去開創真普選的新局面。不入虎穴,焉得虎子?唯有攻佔了功能組別,香港才有條件變天。今時今日若再一昧扮清高話要杯葛要抗議,只能起"親者痛仇者快"的效果。